點解你哋會覺得GME第一次破百之後仲會升

唔係社工 冇買GME
不過想問點解第一次破百入GME嘅人會認為仲可以升?
如果咁多散戶都買到 咁咪姐係有人放 華爾街咁黑暗 啲中介唔係應該會優先畀貨啲做空機構?
定係覺得short interest 已經高到對家cover唔到?

你咁大聲陣間有人送個社工牌俾你

華爾街班人邊度夠連登仔心水清

有得計就去做定期啦洗撚你炒股

總要有人輸的

即係純粹當GME係龐式騙局 鬥快入鬥快走?

咁即係乜嘢原因?

舊韮菜走場機會嚟了

唔好問啦 入貨sh啦
機構比緊錢你賺呀

無原因架，最多答你背後有大戶囉

等新韭菜入場

永别喇

bye